UFC259 Jan Blachowicz vs Israel Adesanya賽後討論區

今場lihkg火藥味仲重過octagon

真

jan vs izzy成場冇咩特別，係jan3次td

petr yan原來有好classy咁認衰仔

冇得佢唔認

想知jan kick係無料到定izzy太黑睇唔到red mark
上場reyes個印

最好睇係睇izzy fans盲撐成場stand up 55波

好似冇中reyes果吓咁應

mighty mice好似撐佢
話唔應該咁樣比人stall

等睇jon jones 落LH 拎番條腰帶

佢同班教練都on99對面都輸九硬，企都唔企到就咁送個冠軍比人，仲要得罪埋Dana white

技術係有嘅，但係打jan唔痛囉

係"整體都係izzy勁d "

未有TD前都勉強55嘅 .....
原本我都好驚robbery
好在polish power有說服力贏得

如果無最後個TD，比黑龍掃多兩腳一定Robbery

有播翻佢corner有條友 "yes!! "
呢個要炒啦

黑龍無reach優勢之後打反擊拳差好遠

係唔係黑拳，diu

hollaway vs volkanxxxki 2 都好撚黑

屌沒有最on9只有更on9

佢場都Fair嘅，唔緊要啦無嗰場迫唔出完全體god bless，Ortega又進化回歸，睇下volk 點打退佢兩個

Sterling唔知點守住條Belt，下面班人如狼似虎食硬佢咁

有冇得睇conor落145清場

volk唯有當佢贏takedown
我記得post fight dana問有無人覺得volk贏 無
其實揾識睇/本身有mma background嘅人做judge咁難咩

賽後訪問有人問DANA
DANA都話以為hollaway會贏

又做weightclass升降機
講真 今日嘅conor打top contenders都危
一係打埋diaz 3 收山算啦

呢個都好好笑，Dana勁黑面，反而God Bless無乜嘢

邊黑
第3rd alex轉左打法，開始攞返優勢
最尾3、4同5rd都係alex贏

Diamond又被低估

我撐diamond呀
係覺得conor都無以前團火
係打好mma嘅就咪撚諗咩boxing match
好似因為boxing搞到stance都轉埋
隻腳死食係地食calf kick

好想快D睇Ngannou
次次R1 KO
睇唔到完全體既佢有幾恐怖

我地係觀眾緊係想睇佢打mma，但佢係職業選手緊係搵錢至上

佢都算屈機，佢啲拳係boxing界唔到一線，但出場費超過晒啲一線boxer

就係個心已經唔係100% devote to mma
又咩boxing又proper 12 自仲個運動brand好似
唔係話低估diamond
係真係覺得conor已經無團火要do his best in mma

等rarbg出torrent

THANKS

係咪要講翻ufc fight pass
唔係就會比人屌

都係嘅，但佢打Diamond第一round striking都仲好勁

本身已經比錢NOW 睇FOX
唔會咁惡掛

但就好似係conor嘅best strike都已經無料到咁
diamond食完發覺自己食得起
愈打愈放 唔怕trade punch
仲要指一指 好似話I can do this too咁

咁係因為Diamond真係好撚硬，佢打Hooker同基住都prove左佢硬過鑽石

睇左精華 覺得火影支那龍站立技都輸比波蘭佬

reach advantage 得2吋好似無得屈range
但又要驚polish power
佢都唔敢trade punch
其實有野Jan都比佢打得好應 不過好快recover到

呢場明顯JAN有力量優勢Takedown火影,
其實火影防Takedown真係有一手,重量差咁多都防到幾次

尾round最後冇哂力，差d比波蘭佬一波tko，好在夠鐘

規則都未識以為打緊爛仔交

有now咪on demand咪有

電腦版係咪無?出廳禁下先

有冇人好期待octega 打rugby 佬
巴柔大師

諗起佢地贏左要打max就慘

Max 打兩次都輸比Alex

我發覺一樣野
就係打站立嘅選手最終都係會輸
Ufc 好似冇一個全勝站立

145 conor算唔算

zhang weili
我走先樓主幫我頂住

輸過 1次？

講笑姐
如果佢過到rose 子彈姐再講啦
仲有你地今日講Megan
Rose先正囉，留返比我

火影支那龍自己抽自己水yummy

Rose好似唔夠硬淨，bullet應該會虐殺

笑死 想像唔到咩心情
來回地獄又折返 ~~~~人間~~~~

第二次係robbery

唔覺
Max贏頭2rd
2-5rd都係alex贏

amanda每次嘅賠率都得啖笑

新手想問
係咪膝撞只要唔撞頭就合法？

Adesanya仲點打jon jones
連jan都打唔贏

not sure 好似係
但其實重點係三點著地 撞頭唔係always illegal

很多人可能看的一頭霧水，在此簡單解說，Sterling單膝跪符合三點著地，也就是地面對手(downed opponent)的定義，在UFC規則是禁止踢擊或是膝擊地面對手頭部，因次Yan被判定蓄意非法膝擊；Sterling如果選擇繼續比賽那Yan會被扣一分，如果Sterling無法繼續，那犯規者就被判失格，勝利歸對手
任何腦子正常的人都會選後者，所以新冠軍就這樣誕生了：真．黑人問號

from 綜合格鬥 - MMA中文情報站

Jan: respect my name

咩連Jan都打唔贏

JBJ都升到重量級啦，職業生涯應該唔會再同Adesanya有交手

好彩佢升左重
唔係我怕izzy輸得仲肉酸

冇啦，一輸畀JAN有排都唔輪到佢打JBJ

論技術戰術jbj打消防可觀性高啲
論刺激感就一定係打francis

jbj d 摔跤仲要係全盟一線 仲惡過jan
dc 都要俾佢㩒落地磨擦

更何況jbj 連立技都係全盟一線

khabib係一招練到極致
jbj直頭周身刀張張利

仲要成日take野都咁屈
如果佢有khabib 咁乖
肯定無爭議地goat

可能唔take嘢冇動力

老實講句dc最佳狀態係重量級
如果jj係重量級未必贏到dc
佢身體條件完全打重量級都無問題
而加睇下jj上到去個身體條件無得再咁放大既情況有冇得贏

Jj打Francis係睇兩個量級既頂級身體條件對戰

感覺上jj 會同佢屈點數 屈足5rd
有機會就td 等完場

黑鬼似會俾佢玩到躁

DC打重量級個身型成個波咁....
身型本身打205都平均以下
重量級班怪物身型...
真係重量級最岩佢咩

咁如果用佢個身體條件唔計體重
佢打輕量級都只係平均身高
用常人既角度睇佢真係痴左線
但佢技術真係係到
打瑞典佬果陣高佢成個頭照一野連根拔起撻落地摩擦
打Lewis 完全屈摔技同寢技

dc 玩摔跤個陣主要都係玩96kg
佢筋肉人狀態似乎係依個數

勁到咁都要robbery 贏reyes

無追開佢點解叫支那龍

conor搞緊自家酒,邊有以前個種火
成功人士你望梅威瑟做參考好好多
通常分心搞野都係無好下場,之前Ronda Rousey都係拍戲小左時間訓練
而conor因為個打法己經比人慢慢睇透晒,佢要進化變2.0先得(類似當年GSP極真升級變柔術大師)
問題係佢個心態根本唔同左

全站立應該時代眼淚黎,戰警妖刀級數先得
宜家個能個都有防摔,而ufc又唔比足球踢,手刀 好難搞
佢好似跑步都唔比,明明開倒後車都係專業步法黎
同埋臂長有d人係用掌法放係前面擋對方視線,自己就望對方隻腳
一係不斷low kick +正前蹬隊開人地(站立宜家一起腳過腰差唔多輸左一半) 一比人推你就仆街

gsp同silva呢類武痴嚟，conor唔係呢種人，佢當年係為錢而練到咁勁

所以gsp同silva永遠傳奇人物黎,好打無能用嫁,我地仲要講格鬥智商,武德
conor 窮西上左位應該無晒火了,同埋eq有問題成日無啦啦爛仔交發作
佢又想去同菲律賓航母打拳擊,成日長時間想走2邊唔同規則好難成功
佢又唔似Brock Lesnar 咁有運動天份一學就識,之前骨頭都有叫板,話升完重量級就挑佢機(on 能狗,大布個身型如果無病BUG黎)
個個追住佢有病個時蝦狗佢

屌你最後果段笑撚到我仆街

大布比人打到仆街個期係佢身忠稀有絕症
佢排便係個口到出黎,個器官發晒炎
係carwin 挑佢機個時己經帶病,所以你見佢精神同肌肉量極差
Danna white 私底下好鍾意大布,亦係好成功可以wwe 同 ufc 兩邊走(關係極好) 就算到宜家大布都係指定吸金重量王者黎
打5場就UFC世界級重量冠軍,天才黎 ,如果有睇佢點2戰Frank Mir 你會明當時點解D 人咁迷佢(用柔術破柔術大師)

我知呀，佢真係好撚慘，佢金蛋嚟比我都想同佢打啦

Brock lesnar講緊打重量級都要減磅

因為宜家格鬥界見d嘴炮老成功抄作吸金
個個有樣學樣,但唔係個個天生似conor自帶嘴炮技能
Michael Bisping<< 本身貴族加滿嘴技能,呢d先勁 成功冠軍一次
你留意反好似GSP全技術冷靜頭腦呢類既賣小見小
通常剩係識打既退役之後都仆街多(你望戰警威多邊打邊做參議員)
不過最近中風,唉

Brock leanar係十年前收緊100萬一場
人氣真係有目共睹
不過佢而加都老啦

宜家個生態圈好搞笑,d半有人氣又唔想打既全部轉型到WWE
wwe變左廢老退役區
同埋劇情好膠都好耐無睇了,係間中YT望下d人氣反派回歸
UFC上個月先比DANA大抄超過40歲/戰續輸多贏小,話疫情要全洗牌請反年輕有潛力既選手

Dana金蛋2021無個幫到手
Conor 輸鑽石
烏斯曼又冠軍
火影雙冠失敗
Petr Yan 發瘟
陸續有嚟
一陣Rose 贏大陸婆，stipe又贏ngannou 就好笑

尼姑呢D神經刀 唔係冇可能能

重金叫小鷹出嚟搞基搞到35-0先好俾佢收山

自稱黑龍

大陸果邊吹緊如果大陸婆贏左大拿爸爸先唔開心
Rose本身個人氣高過大陸婆
同埋大陸mma市場完全唔入流
就連大陸婆拎左冠軍都仲係咁靜 佢反而想rose贏

9月係咪usman masvidal2一陣再嚟踩腳趾

做完手術上擂臺畀人痛打落水狗，不過Brock Lesnar啲肌肉係畀到我一種霸氣天生戰士嘅感覺，其他重量級都無咁視覺震撼

始終爭D說服力
reyes已經係被robbed
如果唔係Jan個兩個TD 我覺得定劇本都係判支龍贏保金蛋

petr yan衰on9畀人dq二番戰都叫有啲話題吸下票房嘅不過佢技術真係明顯高一班

但睇francis真係癲撚到坦克咁
左右full swing各前衝
I touch you, you go to sleep

支龍

屌你 講成功人士都唔好講mayweather啦
要講都叫人學Pacquiao好過

mayweather只係識日撚日曬命
打拳以外只係不學無術嘅廢人
mayweather依家其實都係打吓D佢食硬嘅youtuber搵錢
唔係打top tier pro boxing
食老本甚至唔train都夠做 好難話佢再點醉心提升自己

Usman真係比人盲反 so9sad
打colby gilbert明明都好撚好睇
打masvidal 又未到話好悶
khabib一樣咁樣靠磨
因為個weightclass精彩又有conor 就唔係票房毒藥無事

stipe搶belt

白爹本身見到小鷹退場，執到寶有個俄國癲佬，上場打撚到aldo變弱智諗住造佢做金蛋，而家衰無武德想推佢上去都難

Usman 打 Colby個場係難得黑白基佬都唔搞基姐

Khabib其實如果唔係因為同Conor 玩認真，我諗其實佢都係毒藥黎。你諗下到而家D仲係expect Conor可能會進步打得贏就知呢D sound bite係來自conor 粉，邊有人提Diamond vs khabib

Pacquiao你唔會學到
佢係神,佢開一句聲己經停左內戰
我上面有講菲律賓航國咪佢黎lor,佢條腰練到世一軟到彈,全身減震
mayweather,可能你覺得佢個格好差,但你留意反佢對自己兄弟係極好既,佢叫你佢間房自己認為今個月值幾多錢你就去執,執完就各自搬上車,上次黑人比人咁地爆頸死,佢係第一個免費幫個位黑人家屬付膽全部費用,呢樣野大把有錢老做唔到,佢好識得捉時機去刷自己名氣同幫有需要既人
小弟認為2位一樣要尊重,只係性格同影響上Pacquiao好太多

嗰次Conor係玩大咗咁解，點估到呢個宗教俄撚同佢嚟真

八角籠
Conor: Hey Khabib, it's only business

Conor其實好能濕狗,真正壞分子一定係吸毒2兄弟
個兩位d抗打同蜜蜂式刺拳真係好痴線
宜家我嚴重懷疑conor 同骨頭可能有機做獄友,2條友都狗下狗下咁

mayweather表面晒命但實際佢keep住訓練就知佢根本係自律嗰批人嚟，當然佢晒命呢種行為自然引到好多人睇佢唔順眼

mayweather係運動界黎講佢商業頭腦係世一,佢d投資好準
你地以為佢係傻狗就真係中伏
條友係鍾意搞抄作,佢宜家係會經常去d拳館相識年輕高潛力拳手,好識收買人心,佢出街一定係軍隊式又狗又人大列隊
呢d有係拳擊界先係大魔頭,其他大部分就真係得好打
再對上d泰臣最多都只係自己勁加單對單指導 ,近年收左CCC,鐵血戰士做徒弟,指導拳法

mayweather有野樣講得好中肯,係拳擊界係佢帶領你班垃圾有得反工
你地既存在就係比我做經驗包,事實上同級內無敵
每次有仆街串7佢,佢都好識講,輸左送車送樓
大魔頭無法取代

mayweather係勁嘅 但個格太衰
boxing 比我都係睇canelo GGG lomachenko算了
之前吹好耐嘅wilder VS fury又得啖笑 比人單方面sm

格太衰真係天生,但亦因為呢個格好多人追隨佢
起碼你暫時未見到有同等影響力同格衰,又無敵既2代先

話時話conor到時如果打pacquiao都唔知點算，固然大家都清楚係搵真銀，不過pacquiao突然要尊重對手同佢嚟真就好笑

全盛時期

咁撚大隻做到shooting star press

塊背肌真係CLS

f1大回轉勁到痴線

Bobby Lashley,另一位肌肉健身大力狂
同樣痴媽根力的表現,我當時睇完覺得做佢鴨有潛力(屌爆西)

一拳後空翻

Camelo ggg同mayweather 完全兩個層次

“We’d pull off four or five hour gym sessions, right from the gym session, leave there and then go for a run for ten miles. I was like 'This motherf***er is crazy!'

“We’d go home and lay down and he’ll call you again, like two or three in the morning and say ‘Yo, what’s up, let’s go running’.

完全係虎背熊腰行出黎都嚇親人
以前睇wwe 佢打一個無腳既後生仔
感覺佢可以徒手撕開佢兩半

宜家康復左,不過年紀大啦去唔反頂峰
但到宜家都好鍾意呢位選手
BTW佢天生色盲分唔到藍紅色,當年美軍想做地雷兵結果驗到色盲被人叫轉文職,佢唔順應天命走去打美式足球+wwe
神人黎

起碼冇好似丙朗咁叫人食雞胸

其實好多運動員都好自律，恩沙基都好似係日日食意粉。

好想睇消防員打jbj 希望消防員贏到一拳超人2.0

但一定francis vs jbj ppv實好賣啲

francis vs jbj會唔會比jbj智商壓制

依條死黑鬼真係假到仆街 食屎啦

假還假 dq得合理既 咁樣比人膝撞 再打落去應該都會wing住打 梗係有理無理碌下地先

咁講真
佢在場食完個knee應該真係wingwing地
不過係咪抖足(5min?) 打唔到落去真係唔知
係場上就掉belt又
返到去就即 攬住慶祝真係好柒

基廚堂堂正正打贏都掉belt就真係型
(雖然表現係disappointing)

250好似想避Yan

機會好微

正呀喂
Rose 有knockout power 但係要控制好distance
Zhang 證明咗自己可以打足5round 夠stamina
暫時都係64波zhang高d

叫親丁力都係on9
三C同作打隨時3回合搞掂，而家仲要師承泰臣

Jbj又話傾唔掂數落返LHW

所以khabib 無Conor之前咪無睇頭囉

Dana心諗你唔帶麻煩俾我已經好好，仲要同我講數

食屎狗

Anderson Silva in his prime

250 d takedown真係得咪笑
仲話要submit人

a lot of thoughts going on in his head for someone who is "concussed"

比條死黑鬼做返半年paper champ

食得起？佢差啲畀人KO自己都話其實熄咗下燈，係Conor自己On居冇追擊咋，打交梗係唔會畀對手知佢啲攻擊有作用，而且以佢嘅風格，怕Conor啲拳嘅根本輸硬，冇得退

想睇conor vs gaethje，睇吓gaethje點食法

Gaethje 輸硬，Poirier 可以瘋狂calf kick 係因為兩個都係southpaw ，Gaethje 唔係

消防員同鑽石都幾相似
冇人睇好佢地
但每次都證明到自己

好想消房員贏
技術戰勝力量

話說conor已經唔係p4p top15內，啱啱睇到台仔group有人講“UFC排名對他來說不重要了 Forbes 排名才重要”

無chicken dance
無wobble
無show any sign of weakness
無訓底
咪即係食得起囉
usman一個jab gilbert就訓底啦
想扮無野都無得扮呀

老老77 我都撐conor
但撐到你咁真係有d肉酸
輸咗又話diamond爭d比人KO 佢style焗攻
未打又話基廚輸硬

又消防員
講梗stepic / jan

khabib退
狼王退
usman贏
conor輸
支龍輸

既然dana咁撚黑，如果有人買外賣就買dana理想贏家對家就得
消防贏Francis
消防再贏Jon Jones
Conor Dustin 3 Conor再輸
Masvidal再輸
Whittaker贏Costa
Alexander贏Ortega
年尾可以見到Dana跳樓

我想睇所謂goat嘅jones比一拳超人打到昏迷
但又覺得消防員拳商高又全面對jones威脅大d

唔係好覺得masvidal有得贏
usman都好似話don't feel like generous now
想睇usman colby 2 多d

feel到jj打消防會變火影打romero咁

btw 想睇呢單令dana跳樓多d
真心想UFC有改革 對fighter fair d

你自己睇翻round one仲有係Poirier自己話熄咗燈，係食得起一兩下，但Conor追擊想完嘅根本係大機會收皮

dustin took conor best shot, nth happened
完啦好嗎
唔好再講到diamond只係贏在conor on9
conor原本可以KO diamond咁 真係好肉酸
同話支龍增咗重就唔就會比Jan地上磨擦有咩分別

利: conor fan

Poirier自己講，又唔係我自己FF話佢差啲畀人收皮有咩問題，大把人都係差啲收皮再反勝㗎啦又唔係踩佢，佢打內圍拼拳，手又短過Conor嘅唔係要主動攻唔通學Izzy 咁打？
另外Gaethje 打Conor真係除咗拳重外冇優勢喎Calf kick難用，boxing被完剋，體力兩個一鳩樣唔掂，又唔係鐵下巴，帳面上係冇乜勝算嘛大佬，唔通一定要話55波先叫客觀？

點兩個層次法？ 呢三個拳王當之無愧

dustin食得起conor嘅拳以結果論嚟講我當成立先，但izzy磅數差咁遠情況都試過甩到jan嘅clinch，而且Jan地面咁撚勁 izzy應付佢都唔算完全以地面技被屌打啦，地面壓制的確係長時間，但好危險嘅時刻只有最尾幾秒，所以我覺得支龍增種唔係唔會比jan地面磨擦，而係唔能夠肯定呢個情況一定再次發生

我唔講技術
我淨係用Ppv計呢三個夾埋都無mayweather一個咁高

又無得咁計嘅
conor PPV最高都唔代表最好打
睇人工唔代表咩
canela schooled by mayweather之後都勁咗好多

好撚正2021 dana既惡夢
見佢咁黑月底果場我100%買消防員

話時話而家鐘意左睇chael sonnen個channel
聽佢9 up有種好治癒既感覺
再加上佢次次predict都錯 早個星期佢先估izzy會贏
啲comment已經講緊sell ur house car dog and wife on Polish power now that Chael placed his bet
點知佢又燈比人係咁binc

好耐之前已經有comment講自己仔女啲學費就係次次買cheal對家賺返嚟

BTW ufc經典場面點可以冇I can't let you get close

Stop, stop, stop...I CANT LET U GET CLOSE

岩岩又睇返
真係好似打機咁
觸發戰鬥既對白

Megan輸左場 title fight就走UFC又無左個靚女喇

Canelo 當年比人打到無反擊之力 雖然個時仲後生

Megan走
UFC top3 索

chael sonnen 終極9upper
咩都可以吹幾分鐘
又成日分開幾條片呃view

留係到都無可能爭到架啦
Amanda勁到咁

我想問邊到有得賭

Sor我以為合法

香港賽馬會由香港政府批准，獨家經營香港賽馬、六合彩及海外體育運動賽事（現今只有賽馬及足球兩項）博彩香港得波馬乜撚都冇，外國連脫歐 總統選舉都有得玩

其實我無賭過
買佢贏唔係literal買

希望消防員打得贏Prime Francis

花生
DC表示睇多次都唔覺得佢地旁術有bias

Dariush反cup果場證明佢個頭都幾硬，兩隻血牛打

我驚tony豬埋呢場就比dana炒

聽日leon輸左就可以離開ufc

原來curtis blayde比ngannou一拳打成咁
啲牙點整返實

繼續支持underdog

樓主覺得260邊個贏

Klose 個場？好正

係

我冇對260做準備，不過睇咗啲評論，我整合list out吓雙方嘅支持者講咩啦

支持消防嘅，簡單啲講，消防一向戰術制訂得宜，每場都睇到對應策略，臨場你好少會見到佢有做錯嘢，253同dc臨場嘅技術調整反映佢fight IQ真係好高，技術反應都好好。第1次打francis撚狗咁撚，6次成功td，control time15分鐘，加上回避率極高，Francis sig.strike 21/113 18%過半係第一round打中，後4回合打中消防加埋都唔夠10拳證明消防企穩陣腳就好難lucky punch ko佢。

支持Francis嘅，力量唔洗多講，上次打消防好似比人用地面壓制屌打，但佢10吓head shots都已經打到消防隻眼腫曬，而且dc話消防比佢ko係因為之前打francis累積太多傷害，我心諗屌打中咁少都咁大傷害，仲要佢唔算食得francis啲拳好應，食應早就訓咗，既然係咁就證明francis拳頭真係好撚7恐怖，加上佢輸完下咗苦功，近4場都快ko所以先睇唔到，但唔代表佢冇地面技，而且年齡有差別，消防打dc 3第4round已經出現疲態，相信francis今場比dc會帶比消防更大壓力

UFC最強男人

呢個係咪果個if you die, you die

heavyweight 既野難講

Silva斷腳
如果唔係佢抱走對面
可能仲要比人繼續打

又illegal knee

其實點解唔可以knee姐 屌個個跪低就好似玩曬咁

If u die u die係mario yamasaki
就企係到發夢

係好多人話應該legal
唔係個個mma賽事都唔比的
比左都無乜野

UFC 搞usman Jorge 2番戰
屌你唔撚出Colby 或者Diaz

UFC係想Jorge贏
然後Jorge 同colby爭title

Dan Ige勁到

點解唔係Usman vs Colby 2.0

場main event

督眼 睇到都覺痛

流曬血 分分鐘真係盲

又插眼大賽

插到出血 啲慘叫聲先恐怖

Darren till 真係好搞笑

no contest

因為jorge有人氣易賣ppv

仲衰過輸

笑死

無睇 咩事
插眼插到no contest?

twitter嘈緊應該要換拳套，ufc隻拳套太反智

其實係on9，唔人性化

之前問朋友借過嚟戴
要好用力先可以合實個拳頭
放鬆neutral grip係收唔埋手指
on9到震

香港ufc選手白蓮花會係4月10日Fight Night出戰

咁不如Diaz 啦
一定高撚過usman

diaz同usman打條L咩
咁耐無打嘅一出嚟就對champ爭belt?
jorge其實都係比usman完虐
唯一excuse係short notice
成個weight class係得colby同usman打到55波
正路係usman colby 2
不過colby係友又推咗edward

edward今日又 ......
原本撚屌dana話impressive win就可以有title shot

我意思Diaz Jorge

Volkanovsky而家係youtube拍煮食片

如果話對jorge
咁colby jorge 都應該更有gimmick
前隊友/老友

(慎入?)
main event (accidental?) eye poke

好在佢話vision back to normal , no permanent damage
希望真係無事

插眼要改做DQ啦
就算改手套一樣會有人用手指公插

但係咪有心呢樣真係好難講
但踢丁一樣 有時兩個同時郁真係咁岩隊到踢到
有D比referee warn過都係咁隊嘅或者可以DQ

Jon Jones果啲好明顯有心，視力下降好影響之後比賽狀態，嚴重影響比賽觀賞性，就算唔即時dq都可以改罰重啲，而家啲選手插眼好多時第一吓扮冇心，而裁判多數第2吓先扣分，搞到選手根本唔care，如果改做第1吓即扣一分我諗選手都會自己小心，唔會諗住抽人水

我覺得同踢丁唔同
踢大脾/肚如果對手郁係會踢到丁, 但你side kick, front kick果下成個動作係合理 (除非你射罰球咁踢上去)
但成隻手掌/爪形咁推出去跟本唔係合理/必要動作
要開始迫啲拳手合埋隻閪手就真

但有D唔係犯規嘅動作都係要打開手掌
好似conor搵一隻手做distant control & 擾敵 (之前係at least)
不過係出掌推向前 唔係手指鷹爪功咁隊

第一下就扣分都唔錯
不過呢排D裁判都多爭議 好似250被knee呢下個處理
有人話應該果斷DQ 無理由比個injured fighter唔清醒時自己揀
又有人話裁判唔應該比250知佢訓底扮死就會判DQ
真係好睇個裁判執行&判斷

Herb dean成日叫人手指唔好向前隊

合埋隻手khabib啲Dagestan handcuff點玩我覺得唔應該係插眼呢件事上強制改變選手動作，而係focus係插眼嘅罰則上，比返個權選手自己揀，你隻閪手係度要插鳩人就扣你分，得佢地自己改變啲壞習慣，而唔洗一刀切影響埋其他要打開手打嘅選手，最重要係合埋咗冇得睇Diaz slap

然後又可以有D人唔識英文
又唔明裁判講咩
好似petr yan咁聽唔到/唔明話咗係grounded opponent
所以要修例真係要講到明 大家清清楚楚無野好拗
裁判又要識8國語言

上次個巴西痴線佬slap又係好好睇
條友平時已經好玩野

完全同意
上面都有個巴打提過connor 啲手掌distance
我表達得唔好
我意思係如果拳手堅持自己打法係DC果隻開哂手stand up
就要承受返就算唔小心插眼都有可能判DQ
學你話選手自己揀, 迫佢一係自己改習慣一係就自己take risk
扣一分換對手一邊眼冇視力太抵玩

我個方案係唔理有冇心，插中第1吓即扣，jon jones呢啲閪人就唔知，但dc之類一定會改，佢本身打法都唔係伸手打，要改一定改到

幫手刷吓view就得唔洗睇㗎

重入計唔計㗎

should be ok

USMAN VS masvidal 2!!!!

On撚9
Diaz Colby 唔叫
走去搞usman

踩腳指到世界末日

希望usman今次醒水 同masvidal打拳頭交如果唔係實比人boo

jab撚死佢

Costa病咗打唔到whittaker

諗多咗，九成籠邊攬埋一齊就算

有bullet睇

ufc
what did Jorge do to deserve another title shot
咁搞法usman真係隨時擦到數據做welterweight goat
usman都真係幾撚癲
打完burns都接近唔洗抖又打多場
佢應該心諗 正 easy money

點解要打拳頭交
擺明佢可以磨足jorge 5 round穩贏 做咩要同你搏拳先
(雖然佢standup都勁)
我又唔覺usman真係好悶
khabib咪又係咁磨 係多少少control transition睇

最好
其實唔明masvidal係5秒flying knee後點解可以紅咁耐
又ufc cover 又title shot x2

講好睇 wonderbboy個style仲正

khabib有gnp睇吓
usman係control磨時間

Burns嗰場佢都wing左下，咁有自信回復到

真心覺得jon jones係ufc毒瘤
本身實力已經勁，但係藥又用盡，規又犯盡，仲要係契仔
根本影響成個聯盟生態，不過有人氣有收視就乜撚都得

1.Anthony Joshua和Tyson Fury之戰已經簽下兩場賽事合約，進階訊息等待透露。

2.UFC 170磅冠軍Kamaru Usman將要在賽事UFC-261防禦腰帶，對上上次臨時替補的老對手Jorge Masvidal。

3.發生在上週Fight Night 187的主賽，Leon一記非蓄意的插眼讓對手Belal當下完全喪失右眼視力，只能中止比賽，此事件又掀起大家對於UFC拳套設計的討論。

4.非常具有爭議性的網紅Paul兄弟檔分別要對上拳擊傳奇Floyd Mayweather與前UFC選手Ben Askren，各界對於這樣賽事的看法。

easy la

joke paul

他本人完全沒有因為這場敗仗而灰心喪志，畢竟康納現在最賺錢的門路或許早已經不是拳擊的老本行，而是他在近年來經營得有聲有色的威士忌副業。

根據商業雜誌《JOE》的報導，日前墨西哥的飲料巨頭 Becle 大手筆收購了康納所投資的威士忌品牌 Proper 12 內部 51% 的股票，這也使得公司的身價跟著起飛，而身為創辦人之一的康納自然是可以開心數錢，根據估算，他的身價預計高達 3 億美元左右的驚人資產。

當年6萬蚊已經好開心

香港好似無入口佢支威？

我唔飲酒，冇留意

其實唔一定要搞到好似one咁，可唔可以係黃圈個位加一節，等選手易啲握拳

Joshua想輸兩場

無

Kelvin Gastelum replaces Paulo Costa, meets Robert Whittaker in April 17 UFC headliner

推

佢身材一流，不過肌肉靚唔代表乜

GSP 真係智者嚟
"The athletes of today are normally better than the athletes of yesterday. And as good as the athletes of today are, the athletes of tomorrow will be better."

(點都睇唔慣佢有頭髮 )

肥仔頂上對死神
贏咗係咪對支那龍

justin 唔係出名低掃屈機咩

佢講話同Nick Diaz打完之後一直無機會傾計做fd，人生好似缺少咗啲嘢咁，基到仆街

其實我覺得一定要比whittaker打belt啦，已經贏左till同jared，贏埋今場已經係輸完比izzy嘅第3場，咁都冇belt打dana仆街啦

連Jorge 可以連續對2次usman
咁真係怪死神冇話題性

我覺得輸帶後連贏兩場Top5唔畀佢打帶已經好撚過份
真係只可以怪佢唔鍾意串嘴

係ufc做好人冇着數
Wonderboy 佢

支龍handpick要對最易食嘅Till
睇comment根本個個都屌

Till is 1-3 and hasn’t won via stoppage since 2017 against Cerrone at WW who is really a LW . He didn’t look great against Kelvin and barely beat Wonderboy.

How tf is till still one win away from a title shot

一定係怪撚屌dana
IMO 就係因為有呢D完全個人biased嘅安排
所以UFC仲係上唔到大枱
無一個清楚機制
咩人值title shot
咩人要被stripe belt (khabib係退就退啦 dana玩撚夠未)
太多野dana一個人玩撚晒 仲點可以叫人take it seriously as a sport

GSP 真係NMF

It's not a sport, it's just entertainment

MMA is a sport
UFC is a joke

但你又真係冇得否認UFC喺MMA聯盟入面係最高殿堂
最多人睇，最多人識，選手實力最強
幾多人以為UFC=MMA
不過白狗

無白狗無今日嘅UFC
不得不認佢真係有眼光 & 識mkt
不過到今日可以話白狗is bad for mma
但又真係無計
bellator老人院咁 oneFC又有柒味
bare knckle呢d又太撚癲
搞到普遍好多人覺得ufc = mma
thank you but goodbye
UFC/mma無咗白狗會更好

不得不提當年Rory
打出UFC甚至MMA史上最佳比賽
呢場直接拎佢生涯跌Watt
但都係拎七萬左右出場費
白狗成日都唔重視啲唔玩口水戰嘅選手
淨係識養契仔

唔知個venum deal點
不過我諗都係咁上下 當班fighters狗咁
又唔比佢地自己搵sponsor
UFC話晒事 有人想搞工會之類就會比白狗炒/雪
希望可以告撚到白狗仆街

真係大名氣同吸金力強如Conor
先有資格同白狗還價

有前選手夾埋告UFC
利: 無睇details

唔同Stance佢用唔到本身踢嗰隻腳踢lead leg，用另一隻腳踢係差好遠

白狗做生意係頂尖，如果佢focus係公平，唔會有咁多人睇，可能只係我地呢啲原有嘅fans圍爐，佢一向嘅做法係對選手唔公平，但的確帶到好多新客源

無白狗無今日UFC，但無白狗UFC都唔會WWE化，不過NBA都WWE化啦，美帝係鍾意咁

睇個款
conor Dustin 3
gaethje chandler
然後winner takes belt
charles又成最大輸家

如果我係dana，就winner of conor/Dustin vs charles爭belt，gaethje果邊就做challenger

Chandler vs Oliveira for lightweight champ

我啱啱都睇到

唔撚係呱

都好嘅，conordustin呢啲money fight自己玩飽先

Dustin需要一條belt

佢自己都講過叫其他人爭咗belt先，佢打完conor再返嚟攞返

咁撚串，Conor有能力做低佢WOR

正常matchup la

咁佢贏完第2場係串得起喎，咪睇吓conor 3贏唔贏得返

呢個MATCH UP應該好好睇，CHANDLER應該仲有大把招未出

如果Conor防守做好D，五五波

ClsChandler賺到笑

兩分鐘ko hooker Mic skill 又好 白狗就係要呢啲人

做人要腳踏實地，唔搵多啲錢點做慈善

Charles vs Michael已經offical了

白狗立即有新契仔 chandler

原本都覺得應該diamond vs charles爭 undisputed champ
最合理安排
不過dustin揀咗money fight真係有d可惜
令人都覺得 jm9 好地地有belt唔爭

睇翻其實都唔怪得佢
title shot可以咁樣亂嚟 條belt真係無咩意思
都係收錢最實際

白狗食撚屎

邊忽正常
打一場可以title shot ?

根本同空降無分別睇cm比人屌到仆街

新契仔 冇計
Dustin 同 Conor 打money fight
Justin上場先輸完俾 khabib
唔係佢同oliveira 打仲有邊個

正常
外國fans幾時搞boycott ppv 由佢插水

咁你想邊個打最有資格爭belt係poirier同charles，但poirier講明同conor打money fight，而gaethje啱啱先冠軍戰輸，即刻比佢打undisputed champ仲過分過masvidal打usman，白狗都冇人好揀啦

前日好似仲傳緊 chandler vs justin
咁樣都合理
chandler唔係一場爭belt
justin輸比khabib又唔可以話佢係廢
(雖然果場表現係)
可以比返一場佢表現

我覺得gaethje打chandler
贏果個再打charles

咁樣條belt空太耐

已定期數
UFC261 Usman vs masvidal 2
UFC262 Charles Oliveira vs Michael Chandler
UFC 263 Figueiredo vs Moreno 2
UFC264 Conor vs Dustin 3!!!!!!!!

khabib都拖咗咁耐 唔爭在一陣啦

睇嚟dana年尾想搞場winner of 262 vs winner of 264

幾時有Yan虐殺Sterling

Yan真係好撚好笑 宣判時仲要舉手
而佢個樣係冷血殺手咁

所以講到尾都係 $$

冇辦法，dana啲大計錯撚晒，唯有咁安排

咁唯有希望stepic再贏激鳩死dana

但我又驚stepic再打Jones時真係征戰連連被屈
一拳超人我都like 兩個都想佢贏

我睇過下one fc
水平同ufc差得有啲遠

有d thai boxing 都好睇嘅
不過真係有陣柒味

啲動作同技術層面差好多

早排睇過場one揀出嚟嘅pass full fight，好似同izzy打romero咁，頭一個回合差唔多一拳都冇，心諗咁都夠膽死攞出嚟做宣傳

同埋UFC啲女郎正好多

No Mercy

263正

One有啲女選手幾正
有個泰國妹定日本

睇d comment笑到仆街

in mother russia, there's no such thing as illegal knee
if he dies, he dies
rumor is that Yan killed ppl with his knees in russia but that's another topic for a netflix documentary

Falcon & Winter Soldier 又見到GSP

唔會啦
lhw jones vacate之後
Reyes都打2次啦

reyes屌打jon jones，gaethje比冠軍屌打

我覺得gaethje幾勁 其實第一回合威脅到khabib
khabib賽後有話gaethje拳腳好重 打到佢wing左下
oliveira v chandler 呢啲爭冠真係

oliveira好撚勁喎，以前係脆皮啲，而家已經有改善

主要針對Chandler 唔係話佢唔勁 但係缺乏說服力
dustin 點解會唔打belt 打三番戰

$$$$$$$$$$$$$$$$

It's red panty night

好on9喎輪都輪dustin先 chandler憑咩贏一場就有得打belt

我原本反應都係無咁respect佢
係就明正言順打title shot
唔好話自己係people's champ 再走去打money fight
不過UFC條belt有時又真係得啖笑
應打嘅無得打 唔應打嘅有得打
拳手生涯有限 都係搵多D落袋好過
good fight foundation都要$$
都算for a good cause
belt有得打就半年後爭返到手

＃336

dustin呢下咁唔明智梗係老閪都打場champ先

dustin心諗就係人大過咗先發現搵奶粉錢實際

冇錢就最唔明智
dustin俊俏嘅面孔入面裝咗Dana white嘅腦袋

money > legacy
Btw 網上見到 khabib 30-0
最後一場係贏dana 咁都無俾dana勸返黎打

衰啲講句lightweight你又唔係khabib，我唔覺得dustin食硬其他top 5，今次贏咗下場隨時輸返，但係打conor一場嘅錢頂到差唔多兩場冠軍出場費，傻嘅都識揀

媽寶唔會出返黎打㗎啦

LW競爭真係大
冇乜話邊個好似其他量級咁
個champ未打就知可以食硬大部份人

搵到錢就變humble，難為當年rose係巴士上面嚇到仆街

可能睇到no mercy之後得到啟發

humble咩
呢段野好撚串wor

串鳩佢唔敢升重

無我conor你都無今日
又抽埋佢weight cut入院
又串佢唔敢上 170
上面巴打係咪只睇咗第一句 ...

成段野直線抽擊

一笑泯恩仇嘅概念啫揸住件tiramisu另計啦

雖然conor輸咗，但佢玩曬145 155 170，khabib試過155 170 185先有得駁

Khabib都真係搏唔到Conor啦
真心冇Conor嘅話，Khabib只係155嘅Usman咁
應該仲毒過Usman
巴士事件都畀佢扮晒受害者

Conor vs Dustin 3 大家會點估

有女weight cut到暈

竟然俾Dustin 3
但冇 Diaz 3

conor 雙冠王係屈機
但係khabib會唔會要駁conor啊 打撚到佢狗咁

咁而家conor串佢個point係話佢成日減唔到又唔打170個point都唔係講佢係155有幾好打

駁係指Conor話冇自己冇今日咁有人氣嘅Khabib

Conor

笑4

真 佢唔係要challenge 只係要贏
Izzy上級但輸左值得respect過佢

其實越級打輸左係情有可原

升左級上去冇左個靚仔record點算

chandler:
I have a feeling it will be 29-chandler

雖然我唔like件空降契仔
但佢又好似真係有得打
又係wrestler又係虎背熊腰咁
睇人之後會唔會再call out佢

其實講真Conor 可以考慮下落番羽量級

開拓者勁唔勁㗎

動作幾快

大帝因武肺退出，暫時brian未有對手

成隻長臂猿咁

個buys好似幾靚女 但俾人打到豬頭

原來260 Sean O'Malley復出

成兩年冇打

支那仔唔夠揪

被KO

holland係咪覺得自己好撚風趣
快d揾人打撚到佢昏迷 ok ?

alex被武肺 ??

Holland打好d好鬼過啦

bisping屌得好
you wanna be remembered as the guy with funny talk / as the winner

唔想再睇Holland 成場懶係風趣咁 唔知做乜鳩

Holland 條友想識朋友多過想贏

Holland好似完全唔在乎輸贏咁

Holland係嚟吹水

sor係武肺措施有問題之類，唔係武肺

r2以為ko到架

條友真係好多嘢講

畀Brunson舉返起自己隻長腿擋拳

條友真係ON9當有趣

我岩岩睇twitter話佢係test positive

oh shit

又會飛前negative
入UFC村前negative
突然positive 都有